【英資國泰】「HK Express」停止供應口罩予機艙服務員！

提提你，HK Express/香港快運，係英資國泰旗下公司。

迷戀英資既連登仔訓醒未？

一早轉左會
One world 其他全部都好過國泰
d Asia miles換晒JAL
勁多海外確診都係國泰/港龍幫手送大禮

香港快運HK Express前日（31日）發出通告：

*將會停止讓機艙服務員使用存放於機艙上的口罩，

*口罩只會提供給患病乘客，若一般乘客要求提供口罩亦不會給予。

過往每個機艙都會存放一盒約50個的口罩，給予員工自行決定是否使用，「噚日出咗通告只係畀有病嘅客人用，萬一我哋員工真係用咗，要向高級乘務長解釋番，呢個規定係即時生效」

根據香港快運的通告內容，員工有責任自備合符標準的外科口罩

又一次大把大把車落連登仔塊面度。

而家既國泰英條撚資咩

仲搭hk express真係博中招

祟英撚肯定話你五毛。

咁就應該直接停工啦
公司都買唔到既話個人會買到？

停飛吧

公司未準備好開門做生意，
就暫停營業啦
買唔到咪唔好做生意，
要用行動話俾佢知咁樣唔Work

患病乘客仲放佢上機

樓主好波

正視聽！工作場所內，口罩係由僱主提供，並非僱員自備

一齊瘋狂投訴國泰犯法

提供PPE係僱主責任
打工仔絕對可以罷工

推

職安條例不適用？

真係痴撚線

咁撚仆街

英國公會福利，香港公會福利

係「工會」，唔係「公會」

空中捧餐員邊有資格有「公會」？

Push.

連登仔:是但啦, 最緊要有平機票比我日本